有無人陷入左思想漩渦入面

成鳩日喺到幻想身邊嘅人扑野嘅情境 例如老師/朋友咁 但一諗佢地光脫脫成隻畜牲咁喺到un un un 個腦就會好辛苦 個腦會禁止我諗
十足十中左伊邪那岐咁

跌入旋渦太虛?

來擁抱著我 形成漩渦 捲起那熱吻背後萬尺風波